【fc】土耳其剛公布科興疫苗有效率為是fake news

作者：前線科技人員

問：土耳其剛公布科興疫苗有效率為 91.25%，這數字是否可信？

答：否。因為此乃非正式數據。土耳其的第三階段測試包括 7371 名志願者，但有效率數字只包括當中 1322 人。這一千多人是否 Random Sample？其餘六千人的數據為何？官方沒有任何公佈。

正如我們多次強調，沒有公開所有數據，沒有經過 Peer Review 的所謂測試結果，沒有任何報導的價值。

Reference:

俾唔夠錢喎

根本咁嘅sample size就無討論價值

你話一開頭就係呢千三個sample 就話唧

屌你原來係成七千個，唔使講都知點解唔計

聖誕快樂

死咗果啲計唔計？

安排多幾次淚曬雪廠街比政客就攪掂啦
叫埋世衛將變種版本命名為2020英國病毒都仲得呀

CCTVB： 土耳其剛公布科興疫苗有效率為91.25%

一定係咁報

FB Fat Check style